\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\usepackage[margin=1in]{geometry}
\usepackage{xltabular}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[bulgarian]{babel}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{textcomp}

\geometry{margin=2cm}

\definecolor{Color1}{RGB}{250, 191, 143}
\definecolor{Color2}{RGB}{253, 233, 217}

\begin{document}

\begin{xltabular}{\textwidth}{|p{4cm}|p{12cm}|}
\hline
{\cellcolor{Color1}Задание} & Описание на проекта \\
\hline
\hline
{\cellcolor{Color1}Дисциплина} & Проектиране на човеко-машинен интерфейс 2023-2024 \\
\hline
\end{xltabular}

\begin{xltabular}{\textwidth}{|p{0.5cm}|p{5.5cm}|p{4.5cm}|p{3cm}|p{1.2cm}|}
\hline
\rowcolor{Color1}\multicolumn{5}{|l|}{Участници в проекта} \\
\hline
\rowcolor{Color2}\textnumero & Име и фамилия & Факултетен \textnumero & Специалност & Курс \\
\hline
1 & Виктор Христов & 1MI0600098 & СИ & III \\
\hline
2 & Пламена Стоянова & 3MI0600019 & СИ & III \\
\hline
3 & Божидар Горанов & 0MI0600022 & СИ & III \\
\hline
4 & Мария Иванова & 9MI0600045 & СИ & III \\
\hline
5 & Николай Костандиев & 6MI0600046 & СИ & III \\
\hline
\end{xltabular}

\begin{xltabular}{\textwidth}{|p{4cm}|p{12cm}|}
\hline
\cellcolor{Color1}Име на група & \parbox[t]{12cm}{The Pentagon} \\
\hline
\end{xltabular}

\begin{xltabular}{\textwidth}{|p{4cm}|p{12cm}|}
\hline
\cellcolor{Color1}Име на проекта & \parbox[t]{12cm}{Система за онлайн резервации на медицински прегледи (MedAPPoint)} \\
\hline
\end{xltabular}

\begin{xltabular}{\textwidth}{|X|}
\hline
\cellcolor{Color1}1. Бизнес нужди и свойства на системата (Business Needs and System Features)\\
\hline
\parbox[t]{16.5cm}{
  На всеки му се е налагало посещение при лекар. За съжаление, на повечето места винаги трябва да се чака на опашка с часове и дори не е сигурно дали проблемът е сериозен, както и дали нашите оплаквания са в компетенциите на специалиста, когото сме посетили. Нашата система предлага решение на този проблем, като предоставя възможност на потребителите да си запазват часове онлайн, при различни медицински специалисти. В случай, че не е сигурно дали даден проблем се отнася за определен специалист, потребителите имат опцията за онлайн консултация. Обикновено се налага да носим със себе си най-различни медицински документи - изследвания, прилагани лечения, приемани медикаменти и т.н. Това вече няма да бъде необходимо, тъй като всеки потребител ще има възможността да качва и съхранява своите медицински документи на сървъра. При нужда от съдействие с работата в системата, потребителите ще имат достъп до 24-часов support чат.  Преди да направи своята резервация, всеки потребител ще има възможността да прочете отзивите и оценките за различните специалисти и медицински заведения (болници, клиники и др.) След като е посетил даден специалист/медицинско заведение, потребителят ще може да остави ревю и да оцени отношението и качеството на услугата, за да помогне при избора на следващите пациенти.\\
  
  Различните видове акаунти биват:\\
  \textbullet\ Administrator - Управлява системата и създава акаунтите за медицинските центрове. \\
  \textbullet\ Customer Support - Потребителите се свързват с тях посредством вграден чат, при въпроси и проблеми при работа със системата. \\
  \textbullet\ Medical Center - Представлява медицинско заведение. Може да добавя лекари, които работят в медицинското заведение и да получава отзиви от потребители, които са го посетили. Също позволяват на пациенти да запазват прегледи на място. \\
  \textbullet\ Doctor - Медицинско лице, което се регистрира и предлага своите услуги в системата. Може да получава отзиви и оценки от потребители, които са преминали преглед при него. \\
} \\
% ##################################################################
\hline
\parbox[t]{16.5cm}{
  \textbullet\ Premium user - Премиум потребител, който има достъп до всички функционалности на системата, заедно с допълнителни такива, срещу заплащане. \\
  \textbullet\ User - Обикновен потребител, който може да прави резервации за часове на място и за онлайн консултации, да оставя отзиви и оценки, както и да използва всички функционалности на системата (с изключение на премиум функциите). \\
  \textbullet\ Guest user - Нерегестриран потребител, който има възможност да разглежда системата и отзивите, без да може да прави резервация, да се възползва от онлайн консултация, да оставя рецензии за специалисти и лечебни заведения. \\
  
  Ползи за клиентите: \\
  \textbullet\ Лесно и бързо резервиране на часове при различни специалисти \\
  \textbullet\ Опция за онлайн консултация с даден специалист \\
  \textbullet\ Лесен достъп и съхранение на медицински документи \\
  \textbullet\ Преглед на ревюта и оценки за даден специалист или медицинско заведение, преди запазване на час. \\  
  
  Ползи за лекарите: \\
  \textbullet\ Ефективно управление на времето \\
  \textbullet\ По-малко пропуснати часове \\
  \textbullet\ По-достъпна комуникация с пациентите \\
  
  Ползи за собствениците на медицински заведения: \\
  \textbullet\ Рекламиране на медицинското заведение \\
  \textbullet\ Структурирани отзиви от клиенти \\
}\\
\hline
\end{xltabular}

\begin{xltabular}{\textwidth}{|p{4cm}|p{6cm}|p{6cm}|}
\hline
\hline
\rowcolor{Color1}\multicolumn{3}{|l|}{2. Кратко описание на потребителските случаи (Use cases)} \\
\hline
\rowcolor{Color2} \parbox[t]{12cm}{\textbf{
  Име на \\
  потребителския \\
  случай
}} & \parbox[t]{12cm}{\textbf{
  Кратко описание \\
  (Brief Descriptions)
}} & \parbox[t]{12cm}{\textbf{
  Кратко описание на \\
  актьорите (Actor Brief \\
  Descriptions)
}} \\
\hline
\cellcolor{Color2}\textbf{2.1. Регистрация и вход на потребителски / лекарски акаунт} & 
Потребителя / Лекарят може да се регистрира, като трябва да въведе: потребителско име, имейл, парола, 3 имена, телефон, възраст и ЕГН. След това трябва да качи снимка на документ за самоличност. &
User / Doctor - лицето, който се регистрира \\
\hline
\cellcolor{Color2}\textbf{2.2. Регистрация на медицинско заведение} &
Управителя или представителя на медицинското заведение въвежда нужната информация и нужните документи за медицинското заведение във формата за регистрация, след което я изпраща. За да се приключи регистрацията, трябва администратора на системата да одобри създаването на акаунта. &
Medical Center – управителя или представителя на медицинското заведение, което се регистрира

Administrator – администратора на системата и този, който одобрява създаването на акаунтите за медицинските заведения \\
\hline
\cellcolor{Color2}\textbf{2.3. Управление на акаунт} &
Потребителя / Лекаря / Управителя на медицинско заведение може да влезе в настройките на акаунта и да променя информацията вътре(някой промени за медицинските заведения изискват одобрение от администратор), както и да изтрива акаунта (изтриването на лекарски акаунти и акаунти за медицински заведения стават само с разрешението на администратор). &
User / Doctor / Medical Center - акаунта, чиято информация се променя.
Administrator - администратора на системата, който трябва да разреши промяна или изтриване на акаунт. \\
\hline
\cellcolor{Color2}\textbf{2.4. Резервация на преглед} &
Потребителят резервира преглед при избран от него лекар. Потребителя избира дата и час, които са представени от системата и са съобразени с графика на доктора. &
User – лицето, което запазва час за преглед

Doctor - лицето, при което се запазват часа и дата \\
\hline
\cellcolor{Color2}\textbf{2.5. Резервация за онлайн / видео консултация} &
Потребителя запазва час за онлай или видео консултация(подобно на 2.4), която се провежда във външна платформа. &
User –  лицето, което запазва час за  онлай или видео консултация

Doctor - лицето, при което се запазват часа и дата \\
\hline
\cellcolor{Color2}\textbf{2.6. Оставяне на отзив и оценка за лекар} &
Потребителя може да остави отзив и оценка или само оценка за лекар при който е имал преглед или онлайн / видео консултация. Отзивът се състои от кратък текст, а оценката е от 1 до 5 звезди. &
User – лицето, което оставя оценка и отзив

Doctor - лицето, което получава оценка и отзив \\
\hline
\cellcolor{Color2}\textbf{2.7. Оставяне на отзив и оценка за медицинско заведение} &
Потребителя може да остави отзив и оценка или само оценка за медицинко заведение, което е посетил чрез резервация от системата. Оценката и отзива са подобни на 2.6 &
User – лицето, което оставя оценка и отзив

Medical Center - медицинското заведение, което получава оценка и отзив \\
\hline
\hline
\cellcolor{Color2}\textbf{2.8. Връзка с customer support} &
Потребителят може да се свърже с customer support, ако се нуждае от помощ или информация относно системата, при което му се дават отговор и насоки. &
User - лицето, което прави врзката и задава въпрос

Customer support - екипът, който помага на потребителя \\
\hline
\hline
\cellcolor{Color2}\textbf{2.9. Известия за наближаващ час} &
Потребителят може да получава известия за предстоящия медицински прегледи, ако желае, за да му бъде напомнено за скорощна резервация. &
User - лицето, което получава известия \\
\hline
\cellcolor{Color2}\textbf{2.10. Добавяне на лекар в любими} &
Потребителят може да получи лесен достъп до информация за конкретен лекар, като го добави в любими. &
User - лицето, което добавя даден лекар в любими \\
\hline
\cellcolor{Color2}\textbf{2.11. Добавяне на медицински заведения в любими} &
Потребителят може да получи лесен достъп до информация за конкретно медицинско заведение, като го добави в любими. &
User - лицето, което добавя дадено медицинско заведение в любими \\
\hline
\cellcolor{Color2}\textbf{2.12. Добавяне на медицински документи} &
Потребителят може да добави своите медицински документи, които предоставят повече информация за извършени изследвания, приложени лечения, медикаменти, съпътстващи заболявания и други. &
User - лицето, което след регистрация добавя допълнителни медицински документи \\
\hline
\hline
\cellcolor{Color2}\textbf{2.13. Отмяна на преглед / онлайн консултация} &
Потребителят може да отмени своя час за преглед или своята онлайн консултация не по-късно от 24 часа преди указания час. &
User - лицето, което отменя своя час за преглед или онлайн консултация, съобразно указания времеви диапазон \\
\hline
\cellcolor{Color2}\textbf{2.14. Купуване на абонамент} &
Потребителят може да закупи месечен / годишен абонамент, който му предоставя допълнителни функционалности като - безплатни онлайн консултации със специалисти, увеличен лимит на предстоящите резервации, известяване при освобождаване на по-ранен час и др. Плащането се извършва онлайн при еднократно въвеждане на картата и интеграция с банков софтуер, като след това абонаментът се подновява автоматично до избиране на опция за прекъсване. &
User - лицето, което след регистрация може да закупи премиум абонамент и да се възползва от допълнителни функционалности \\
\hline
\cellcolor{Color2}\textbf{2.15. Отмяна на абонамент} &
Премиум потребителя може да прекъсне месечния / годишния си абонамент чрез избиране на тази опция. Така се губи достъп до разширените функционалности на приложението. Абонаментът може да бъде отново подновен с повторно въвеждане на информацията за плащане. &
Premium user- лицето, което може да прекрати абонамента си, като губи достъпа си до допълнителните функционалности. \\
\hline
\cellcolor{Color2}\textbf{2.16. Търсене на лекар} &
Потребителят може да търси лекари по име, като може и да търси и по различни критерии като населено място, ревюта / рейтинг и специализация на лекаря. &
User- лицето, което може да търси да си запази час за съответна медицинска услуга.

Doctor- лицето, което излиза като резултат от търсенето \\
\hline
\cellcolor{Color2}\textbf{2.17. Търсене на медицинско заведение} &
Потребителят може да търси медицински заведения по име, като може и да търси по различни критерии като населено място, ревюта / рейтинг и специализация на болницата / клиниката и статут. &
User- лицето, което може да търси да си запази час за съответна медицинска услуга.

Medical Center- медицинското заведение, което излиза като резултат от търсенето \\
\hline
\cellcolor{Color2}\textbf{2.18. История на прегледите} &
Потребителят има право да прегледа списък от всички минали прегледи и консултации, които си е запазил в системата, заедно с прикачените към всяко едно от последните документи, резултати, рецепти и амб. изследвания. Те могат да бъдат виждани само от дадения потребител. &
User- лицето, което има достъп до историята на прегледите си, направени от личния му профил \\
\hline
\end{xltabular}

\end{document}
